無證據：呃錢; 有證據：搏同情繼續呃錢

波台狗真係好癲，點都贏，好野

支持波台手足

波台又然

佢有冇證據係共產黨打

有幾隻狗混左入波台者

屌你老味冚家產，你老味就係共產黨打
咪撚抹黑共產黨呀，賤種

一直覺得波台好多都係手足，只係有班賤種搞事

賤種想抹黑共產黨？

波台熱狗正仆街

其實好多隊吹水POST, TOPIC都係光時五一撐手足

係有D太痴線, 都唔知係假膠定五毛

流血還流血 賺錢還賺錢 兩件事冇衝突

下，之前波台狗話佢係扮流血而賺錢，而家又變到無衝突？
無所謂，波台狗點都贏

根本好多波台都係真手足，然後有一班賤種就黎搞事，再吸引到班假膠和應

我無立場既
我只係帶出兩樣野係無衝突

你贏左啦，叻豬

我從來都無講過佢係扮流血賺錢
只係想佢拎左咁多捐款 好好交代下啲錢既去向

一入嚟樓上嗰啲全部都係block左嘅過街老鼠

其實唔洗分咩台，跟本係user問題，如果佢哋轉其他台開post,唔通又x台狗咩

波台狗最叻就係quote一個cctoy既post，even入面係全部人反對，但係果個post就代表成個cctoy既諗法
波台狗贏到開巷(不過輸俾狗會)

[135日] 十二港人案 中共仲係咬住唔放

借位幫推

剷撚曬班波台狗d account啦 垃圾到

我其實都成日上波台架，不過波台已經好少post真正討論波
我認同好多波台係真手足黎

支持波台真手足真巴打

你地所謂既民主

咁咪好叻

應該跟番波台既民主
無證據就屈左人先，柒左就再屈第二樣
所以咁先有得贏

震撼錄音曝光｜特朗普致電促喬治亞「找出11,780張選票」但求多拜登一票 政壇震驚質疑違法

#3, 講撚咩樓主

你地叻啲 開創先河
唔啱就屈5毛先

惡過共產黨

民你老母咩 一味就係到唱衰人 自己就龜係網上邊

一隻波台狗輸俾狗會=成個波台輸俾狗會
又自打嘴巴SherlockHolmes不愧係cc台top5智障

民你老母 唔啱聽就block人

樓主不嬲係cc台top5弱智

呢個真係跟你地學野，教我地點贏
波台頭號賤種N賓

輸埋外圍

輸都唔關你地事啦

大獲了，波台賤種已經全面進場，準備贏到開巷

波台黎架喎 你係咪開錯台呀

講真攬鈔鈀一早贏到開巷

我代攬炒巴多謝你支持🙏🏻🙏🏻

咪問你囉，係鬼抹黑咩，咁激動做咩。

你完全係冇邏輯我寧願做有腦五毛都唔想做你呢啲弱智黃絲

攬炒巴指控重光團隊食飯claim錢
有冇證據？

第樣唔敢講
屈人一定係跟cctoy學

佢屈共產黨打人都冇證據

話唔定係俾啲racist打，共產黨勁無辜。

條友似係買條金鏈周街nigga nigga比人打到仆街

你既民主就係唔岩聽就block?